係唔係大部份人屋企都有件牛角褸

周街都係 我都有件

我唔小心笑咗出黎

哈哈哈哈

平時笑得好小心?